{"adult":false,"backdrop_path":"\/3jDXL4Xvj3AzDOF6UH1xeyHW8MH.jpg","created_by":[{"id":232959,"credit_id":"58c14491c3a368265b0092f6","name":"Baran bo Odar","original_name":"Baran bo Odar","gender":2,"profile_path":"\/3CfxoYPDPgFZ6jJMBOXCO5zhhEQ.jpg"},{"id":1075096,"credit_id":"5d77e4ce5907de00132cd3df","name":"Jantje Friese","original_name":"Jantje Friese","gender":1,"profile_path":"\/1FPWxHCzCmiLlmCAf7Gze6jkWP7.jpg"}],"episode_run_time":[],"first_air_date":"2017-12-01","genres":[{"id":80,"name":"Crime"},{"id":18,"name":"Drame"},{"id":10765,"name":"Science-Fiction & Fantastique"},{"id":9648,"name":"Myst\u00e8re"}],"homepage":"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80100172","id":70523,"in_production":false,"languages":["de"],"last_air_date":"2020-06-27","last_episode_to_air":{"id":2284019,"name":"Le paradis","overview":"Claudia r\u00e9v\u00e8le \u00e0 Adam comment tout est connect\u00e9, et comment il peut d\u00e9truire le n\u0153ud.","vote_average":8.842999999999999971578290569595992565155029296875,"vote_count":51,"air_date":"2020-06-27","episode_number":8,"episode_type":"finale","production_code":"","runtime":73,"season_number":3,"show_id":70523,"still_path":"\/pvPrpHjJbO6TcnBZ7OIiG39dx9X.jpg"},"name":"Dark","next_episode_to_air":null,"networks":[{"id":213,"logo_path":"\/wwemzKWzjKYJFfCeiB57q3r4Bcm.png","name":"Netflix","origin_country":""}],"number_of_episodes":26,"number_of_seasons":3,"origin_country":["DE"],"original_language":"de","original_name":"Dark","overview":"Un enfant disparu lance quatre familles dans une qu\u00eate \u00e9perdue pour trouver des r\u00e9ponses. La chasse au coupable fait \u00e9merger les p\u00e9ch\u00e9s et les secrets d'une petite ville.","popularity":80.4200000000000017053025658242404460906982421875,"poster_path":"\/vbG0zu0lIVDZZaUVOZuBIE9kno3.jpg","production_companies":[{"id":40788,"logo_path":"\/ydsYNksXNi0NzkCDSjnpsPRUCGI.png","name":"Wiedemann & Berg Television","origin_country":"DE"}],"production_countries":[{"iso_3166_1":"DE","name":"Germany"}],"seasons":[{"air_date":"2017-12-11","episode_count":5,"id":101749,"name":"\u00c9pisodes sp\u00e9ciaux","overview":"","poster_path":null,"season_number":0,"vote_average":0},{"air_date":"2017-12-01","episode_count":10,"id":85712,"name":"Saison 1","overview":"Quatre familles affol\u00e9es par la disparition d'un enfant cherchent des r\u00e9ponses et tombent sur un myst\u00e8re impliquant trois g\u00e9n\u00e9rations qui finit de les d\u00e9stabiliser.","poster_path":"\/nth9Jw0GfdkCiZMsaACUM5yYHXR.jpg","season_number":1,"vote_average":8.199999999999999289457264239899814128875732421875},{"air_date":"2019-06-21","episode_count":8,"id":124476,"name":"Saison 2","overview":"Six mois apr\u00e8s les disparitions de Mikkel, Jonas et Ulrich, les myst\u00e8res planant sur Winden s'assombrissent, devenant une menace pour l'avenir du monde.","poster_path":"\/6vKAlmLHLhux5gC0qU5fsprOZTG.jpg","season_number":2,"vote_average":8.5999999999999996447286321199499070644378662109375},{"air_date":"2020-06-27","episode_count":8,"id":151853,"name":"Saison 3","overview":"La folie temporelle touche \u00e0 sa fin dans un nouveau monde \u00e9trange, o\u00f9 certaines choses sont plut\u00f4t famili\u00e8res \u2013 et d'autres sont tr\u00e8s loin de l'\u00eatre.","poster_path":"\/bib4gP5N8ZQvrAoZZh3ThGCjdhI.jpg","season_number":3,"vote_average":8.5}],"spoken_languages":[{"english_name":"German","iso_639_1":"de","name":"Deutsch"}],"status":"Ended","tagline":"Tout est connect\u00e9.","type":"Scripted","vote_average":8.4169999999999998152588887023739516735076904296875,"vote_count":6832}