{"page":67,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/oCXAXxPAj4VH35FPvO1Trog4imV.jpg","genre_ids":[18],"id":199001,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"My Life with the Walter Boys","overview":"Quand une trag\u00e9die bouleverse sa vie, une ado emm\u00e9nage avec la grande famille de sa tutrice dans une petite ville o\u00f9 elle apprend beaucoup sur l'amour, l'espoir et l'amiti\u00e9.","popularity":34.951999999999998181010596454143524169921875,"poster_path":"\/o2DAuoa5GClwZL61nTT8EmTLvWg.jpg","first_air_date":"2023-12-07","name":"Ma vie avec les Walter Boys","vote_average":7.79999999999999982236431605997495353221893310546875,"vote_count":229},{"adult":false,"backdrop_path":"\/ovt8LZy9H4U2XmVg8XZDJSAVMmt.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":77607,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Por amar sin ley","overview":"","popularity":34.9369999999999976125764078460633754730224609375,"poster_path":"\/npiUbnBvgzAKvFe0eqT8VqhQ0yn.jpg","first_air_date":"2018-02-12","name":"Por amar sin ley","vote_average":8,"vote_count":139},{"adult":false,"backdrop_path":"\/ulSO7f61ZZXCCC9l7gjU7nbaMJr.jpg","genre_ids":[18,35,10766],"id":46883,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Porque el Amor Manda","overview":"","popularity":34.84899999999999664623828721232712268829345703125,"poster_path":"\/1sDrTKOllfCnGrchEQQDGtO0dgp.jpg","first_air_date":"2012-10-08","name":"Porque el Amor Manda","vote_average":8.0999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":425},{"adult":false,"backdrop_path":"\/kGvB0H7AiQt6dx0snVtUq39UvEh.jpg","genre_ids":[16,10759,10765],"id":102086,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u795e\u9054\u306b\u62fe\u308f\u308c\u305f\u7537","overview":"Takebayashi Ry\u00f4ma, un ing\u00e9nieur syst\u00e8me c\u00e9libataire de 39 ans exploit\u00e9 par son entreprise conna\u00eet une fin des plus saugrenues dans son petit appartement. Il se retrouve invit\u00e9 dans un autre monde par le dieu cr\u00e9ateur, la d\u00e9esse de l\u2019amour et le dieu de la vie pour leur venir en aide, et le voil\u00e0 r\u00e9incarn\u00e9 en petit gar\u00e7on dans un autre monde ! Ry\u00f4ma, d\u00e9sormais \u00e2g\u00e9 de 8 ans, vit paisiblement au c\u0153ur de la for\u00eat et profite de sa nouvelle vie en se consacrant \u00e0 l\u2019\u00e9tude des slimes apprivois\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 sa magie. Voici l\u2019histoire de son quotidien insouciant et amusant dans un nouveau monde entour\u00e9 de bonnes personnes !","popularity":34.83500000000000085265128291212022304534912109375,"poster_path":"\/436ZoVzOmKuWKRRKDsI6crc5Tuj.jpg","first_air_date":"2020-10-04","name":"By the Grace of the Gods","vote_average":8.0999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":119},{"adult":false,"backdrop_path":"\/4dTV1Ygbl5hypkrnxpH9Q8qSZbq.jpg","genre_ids":[16,35,18,10765],"id":37527,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u3061\u3087\u3073\u3063\u30c4","overview":"Hideki Motosuwa est un jeune \u00e9tudiant qui vient de la campagne et qui monte \u00e0 Tokyo pour pr\u00e9parer son examen d'entr\u00e9e \u00e0 l'universit\u00e9 pour laquelle il a \u00e9t\u00e9 recal\u00e9. Un soir, il trouve dans une poubelle un Persocon, une sorte d'ordinateur personnel qui a une allure parfaitement humaine. En l'occurrence, il s'agit d'un persocon avec le physique d'une tr\u00e8s jolie jeune fille, sans aucun programme d'install\u00e9, donc compl\u00e8tement vierge (attention jeu de mot). \n\nHideki va donc apprendre \u00e0 Chii (c'est le nom du persocon : le premier mot qu'elle parvient \u00e0 prononcer naturellement suite \u00e0 son activation) progressivement \u00e0 se comporter comme un humain... Jusqu'o\u00f9 cette relation va-t-elle aller ? ","popularity":34.832999999999998408384271897375583648681640625,"poster_path":"\/slYEhE26dIiYfVKee5MzJSCXwJW.jpg","first_air_date":"2002-04-02","name":"Chobits","vote_average":8.199999999999999289457264239899814128875732421875,"vote_count":214},{"adult":false,"backdrop_path":"\/lyAx1XlcrPaenfwvSYnOl4h4WMk.jpg","genre_ids":[35],"id":3845,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Happy Days","overview":"Cette s\u00e9rie brosse un portrait id\u00e9alis\u00e9 de l'Am\u00e9rique des ann\u00e9es 1950 et du d\u00e9but des ann\u00e9es 1960. Elle met en sc\u00e8ne la vie de l'\u00e9tudiant, un peu coinc\u00e9, Richie Cunningham, de sa famille, d'Arthur \u00ab Fonzie \u00bb Fonzarelli, jeune loubard au c\u0153ur tendre et de leurs amis.\n\nV\u00e9ritable s\u00e9rie culte des ann\u00e9es 1970, elle doit son immense succ\u00e8s \u00e0 la nostalgie d'une \u00e9poque et \u00e0 la vari\u00e9t\u00e9 des th\u00e8mes abord\u00e9s comme l'amiti\u00e9, l'amour, le courage, le sacrifice, la loyaut\u00e9\u2026","popularity":34.8190000000000026147972675971686840057373046875,"poster_path":"\/qanlqqR58JHlDEcqqyKbymrXUu6.jpg","first_air_date":"1974-01-15","name":"Happy Days - Les Jours heureux","vote_average":7.70000000000000017763568394002504646778106689453125,"vote_count":272},{"adult":false,"backdrop_path":"\/sdTsv2BlQTCAYSLXvMf3dP7lVBL.jpg","genre_ids":[35],"id":56590,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"The Eric Andre Show","overview":"Une \u00e9mission comique venue d'une autre r\u00e9alit\u00e9, avec des invit\u00e9s instables et des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, r\u00e9elles ou factices.","popularity":34.7590000000000003410605131648480892181396484375,"poster_path":"\/eXr0653jLiNyPyGW04H663KjX3n.jpg","first_air_date":"2012-05-20","name":"The Eric Andre Show","vote_average":7.9000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":138},{"adult":false,"backdrop_path":"\/sNrepGrBl9Wx4B4kd5VA2SrslMl.jpg","genre_ids":[10759,16,10765],"id":8880,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u30b9\u30da\u30fc\u30b9\u30b3\u30d6\u30e9","overview":"Lors d'une s\u00e9ance de r\u00eave artificiel, un homme nomm\u00e9 Johnson retrouve la m\u00e9moire : il est en fait un aventurier redoutable suppos\u00e9 mort. Il d\u00e9couvre ensuite que son bras gauche dissimule une arme redoutable, le rayon delta Psychogun. Apr\u00e8s avoir retrouv\u00e9 son identit\u00e9, Cobra d\u00e9cide qu'il est temps de reprendre sa vie de flibustier galactique en affrontant de nouveau la terrible Guilde des Pirates de l'Espace. Le robot \u00e0 la personnalit\u00e9 f\u00e9minine du nom d'Armano\u00efde qui l'accompagnait autrefois accepte de l'assister dans sa t\u00e2che\u2026\n\nCobra est une s\u00e9rie d'animation japonaise en trente-et-un \u00e9pisodes de vingt-quatre minutes, cr\u00e9\u00e9e par Buichi Terasawa d'apr\u00e8s le space opera et manga \u00e9ponyme. Elle a \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9e pour la premi\u00e8re fois au Japon le 7 octobre 1982 sur Fuji Television et en France le 20 f\u00e9vrier 1985 dans l'\u00e9mission Cabou Cadin sur Canal+.","popularity":34.75200000000000244426701101474463939666748046875,"poster_path":"\/kpnKnTo731VIvMlWrrZHmPISeSa.jpg","first_air_date":"1982-10-07","name":"Cobra","vote_average":8.300000000000000710542735760100185871124267578125,"vote_count":202},{"adult":false,"backdrop_path":"\/sSJZVwCS0tFzcLSaQOjLpv5mFau.jpg","genre_ids":[10765,18],"id":79501,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Doom Patrol","overview":"Les membres de la Doom Patrol ont chacun subi des accidents horribles qui leur ont conf\u00e9r\u00e9 des capacit\u00e9s surhumaines - mais les ont \u00e9galement laiss\u00e9s marqu\u00e9s et d\u00e9figur\u00e9s. Traumatis\u00e9e et opprim\u00e9e, l\u2019\u00e9quipe a trouv\u00e9 sa raison d\u2019\u00eatre par le biais du Chef, qui les a r\u00e9unis pour enqu\u00eater sur les ph\u00e9nom\u00e8nes les plus \u00e9tranges qui existent - et pour prot\u00e9ger la Terre de ce qu\u2019ils d\u00e9couvrent.","popularity":34.74000000000000198951966012828052043914794921875,"poster_path":"\/muIcIHBEGXiSzz7RNGisnTR3xU4.jpg","first_air_date":"2019-02-15","name":"Doom Patrol","vote_average":7.5999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":1352},{"adult":false,"backdrop_path":"\/9XUIsRUB7V3iEoLSKxZCqPvbKKW.jpg","genre_ids":[80,18],"id":76231,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Mayans M.C.","overview":"Le parcours initiatique d'Ezekiel Reyes, dit EZ, un jeune bandido tout juste sorti de prison et jeune recrue au sein du Mayans Motorcycle Club. Rong\u00e9 par son d\u00e9sir de vengeance contre les cartels, EZ s'engouffre rapidement dans un monde de violence.","popularity":34.7259999999999990905052982270717620849609375,"poster_path":"\/510A0upV9WRAynEgs1E2B3eBxi5.jpg","first_air_date":"2018-09-04","name":"Mayans MC","vote_average":8,"vote_count":768},{"adult":false,"backdrop_path":"\/aVN7CA9Ogck7obARRC5qRtTwN2U.jpg","genre_ids":[18],"id":42280,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Abismo de pasi\u00f3n","overview":"Elisa, Paloma, Dami\u00e1n et Gael sont amis depuis l\u2019enfance. Ils l\u2019ignorent encore, mais ils vont devoir payer le prix du lourd h\u00e9ritage de leurs parents, constitu\u00e9 de manipulations et de mensonges. En effet, bien des ann\u00e9es auparavant, Carmina, la tante d\u2019Elisa, a voulu s\u2019enfuir avec son amant Rosendo, le p\u00e8re de Dami\u00e1n. Alors que la m\u00e8re d\u2019Elisa, Estefania, tentait de raisonner Rosendo, ils ont eu un accident de voiture mortel. Carmina saisit l\u2019occasion de laisser croire \u00e0 son beau-fr\u00e8re Augusto, ainsi qu\u2019\u00e0 Alfonsina, l\u2019\u00e9pouse de Rosendo, qu\u2019Estefania \u00e9tait la ma\u00eetresse de Rosendo. De d\u00e9pit, Augusto \u00e9pouse alors Carmina en secondes noces, tandis qu\u2019Alfonsina se met \u00e0 d\u00e9tester Elisa, fille de sa suppos\u00e9e rivale. Elle envoie son fils Dami\u00e1n faire ses \u00e9tudes en Italie afin de l\u2019\u00e9loigner d\u2019Elisa. De retour au village apr\u00e8s ses \u00e9tudes, Dami\u00e1n tombe amoureux d\u2019Elisa. La jeune fille partage aussi cet amour passion, mais les obstacles sont multiples. Car Gael, l\u2019ami d\u2019enfance, est lui aussi amoureux de la belle et se retrouve en rivalit\u00e9 avec Dami\u00e1n. De leurs c\u00f4t\u00e9s, Alfonsina et Augusto font tout leur possible pour mettre fin \u00e0 la romance entre leurs enfants. Augusto finit m\u00eame par obliger sa fille \u00e0 accepter la demande en mariage de Gael, sans quoi il tuera Dami\u00e1n. Mais la belle Paloma, la meilleure amie d\u2019Elisa, est elle-m\u00eame \u00e9perdument amoureuse de Gael et vit l\u2019annonce du mariage comme une trahison. Alors que Gael et Elisa se tiennent devant l\u2019autel, Dami\u00e1n s\u2019oppose au mariage. L\u2019affrontement entre les anciens meilleurs amis atteint son paroxysme lors d\u2019une violente bagarre, interrompue par une perturbante r\u00e9v\u00e9lation : les deux gar\u00e7ons sont demi-fr\u00e8res du c\u00f4t\u00e9 de leur p\u00e8re, Rosendo. La v\u00e9rit\u00e9 \u00e9clate, Gael r\u00e9alise enfin qu\u2019Elisa et Dami\u00e1n s\u2019aiment et il d\u00e9cide d\u2019ouvrir son c\u0153ur \u00e0 Paloma.","popularity":34.7060000000000030695446184836328029632568359375,"poster_path":"\/eMo6VTGf3uNZrh9RShZDFSwwpfQ.jpg","first_air_date":"2012-01-23","name":"Ab\u00eeme de la Passion","vote_average":7.4000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":251},{"adult":false,"backdrop_path":"\/4XKzTeqiZOvmvs8iSh6GK4l3Hii.jpg","genre_ids":[10765,10759,18],"id":7704,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Legend of the Seeker","overview":"Richard Cypher est un jeune guide forestier rattrap\u00e9 par son destin, qui va devoir quitter les terres de l'ouest pour devenir un h\u00e9ros attendu par le peuple depuis un si\u00e8cle. La qu\u00eate du jeune homme sera de restaurer \u00e0 nouveau la paix dans le monde du milieu, et mettre fin \u00e0 la domination supr\u00eame du tyran Darken Rahl. Cet \u00e9lu malgr\u00e9 lui b\u00e9n\u00e9ficiera du soutien improbable d'un des plus grands sorciers ayant exist\u00e9 \u00e0 ce jour, et d'une femme aux \u00e9tranges pouvoirs.","popularity":34.691000000000002501110429875552654266357421875,"poster_path":"\/ibclBUwEjsvfi8hpdO2i9jdOMUI.jpg","first_air_date":"2008-11-01","name":"Legend of the Seeker, l\u2019\u00c9p\u00e9e de V\u00e9rit\u00e9","vote_average":7.4000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":297},{"adult":false,"backdrop_path":"\/iRbNLYmqlxbqkfCuAmHaFwZ9ocY.jpg","genre_ids":[16,35,10762,10751],"id":606,"origin_country":["US","CA"],"original_language":"en","original_name":"Ed, Edd n Eddy","overview":"Trois adolescents, Ed, Edd \"Double D\" et Eddy, connus collectivement sous le nom de \"les Eds\", inventent constamment des stratag\u00e8mes pour gagner de l'argent aupr\u00e8s de leurs pairs pour acheter leur confiserie pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e, des casse-gueule. Leurs plans \u00e9chouent g\u00e9n\u00e9ralement, les laissant dans divers situations difficiles.","popularity":34.6779999999999972715158946812152862548828125,"poster_path":"\/nfKenwmfmdtoXGhaYiDIftrBchw.jpg","first_air_date":"1999-01-04","name":"Ed, Edd, and Eddy","vote_average":7.849000000000000198951966012828052043914794921875,"vote_count":737},{"adult":false,"backdrop_path":"\/5vUux2vNUTqwCzb7tVcH18XnsF.jpg","genre_ids":[80,18],"id":113988,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"DAHMER - Monster: The Jeffrey Dahmer Story","overview":"Entre 1978 et 1991, Jeffrey Dahmer a pris la vie de dix-sept personnes innocentes. La s\u00e9rie Dahmer : Monstre - L'histoire de Jeffrey Dahmer se penche sur ces crimes abjects du point de vue des victimes, jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent n\u00e9glig\u00e9es. Leurs communaut\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement p\u00e9nalis\u00e9es par le racisme syst\u00e9mique et les failles institutionnelles de la police qui ont permis \u00e0 l'un des tueurs en s\u00e9rie les plus c\u00e9l\u00e8bres d'Am\u00e9rique de continuer \u00e0 se livrer \u00e0 sa folie meurtri\u00e8re \u00e0 la barbe des autorit\u00e9s pendant plus de dix ans.","popularity":34.64399999999999835154085303656756877899169921875,"poster_path":"\/2QbhRypoaaiZEOPfa5PQCkARfgT.jpg","first_air_date":"2022-09-21","name":"Dahmer - L'histoire de Jeffrey Dahmer","vote_average":7.99199999999999999289457264239899814128875732421875,"vote_count":2623},{"adult":false,"backdrop_path":"\/eajGFxLSZ5iuWz9Hn7GytRW6qtm.jpg","genre_ids":[99,10763,10768],"id":48552,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"VICE","overview":"","popularity":34.64399999999999835154085303656756877899169921875,"poster_path":"\/iyUbcAWYcCt6qoKNiqNQkrnUrwF.jpg","first_air_date":"2013-04-05","name":"VICE","vote_average":6.9000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":72},{"adult":false,"backdrop_path":"\/tKh3pc5MEjCIGV7hSJX76qi8aGA.jpg","genre_ids":[16,18,10765,35],"id":76121,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u30c0\u30fc\u30ea\u30f3\u30fb\u30a4\u30f3\u30fb\u30b6\u30fb\u30d5\u30e9\u30f3\u30ad\u30b9","overview":"Dans un lointain futur, la Terre est en ruine et l\u2019humanit\u00e9 s\u2019est retranch\u00e9e dans une ville fortifi\u00e9e mobile, Plantation. Un quartier est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la formation de jeunes pilotes qui ne connaissent rien du monde ext\u00e9rieur. Leur seul but dans la vie est d\u2019apprendre \u00e0 piloter des robots, les Franxx, afin d\u2019affronter un myst\u00e9rieux ennemi g\u00e9ant mais invisible.","popularity":34.61399999999999721467247582040727138519287109375,"poster_path":"\/wwk3zyeXdyCx68oJ7ncjDkLNkU9.jpg","first_air_date":"2018-01-13","name":"Darling in The FranXX","vote_average":8.54899999999999948840923025272786617279052734375,"vote_count":1789},{"adult":false,"backdrop_path":"\/3maf3FaLAq31NaoKy1lje4LvuK.jpg","genre_ids":[16,10759,35,10765],"id":66078,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u53cc\u661f\u306e\u9670\u967d\u5e2b","overview":"De nos jours, des esprits monstrueux viennent parfois semer le trouble sur Terre. Appel\u00e9s les \u00ab Impurs \u00bb, ils surgissent d\u2019un univers parall\u00e8le intitul\u00e9 \u00ab Magano \u00bb. Pour les combattre, des exorcistes (ou Onmy\u00f4ji) sont charg\u00e9s de les purifier. Rokuro Enmad\u00f4 est un coll\u00e9gien qui poss\u00e8de toutes les capacit\u00e9s pour devenir un grand Onmy\u00f4ji, mais il reste traumatis\u00e9 par un \u00e9v\u00e9nement li\u00e9 \u00e0 ses pouvoirs. C\u2019est alors qu\u2019arrive Benio Adashino, une jeune fille pr\u00e9sent\u00e9e comme son \u00e9toile jumelle par une myst\u00e9rieuse proph\u00e9tie. Rokuro d\u00e9cide alors de reprendre le combat, port\u00e9 par un esprit de vengeance\u2026","popularity":34.5799999999999982946974341757595539093017578125,"poster_path":"\/fSghTQOmghCM9kaX3cjlIDfleTU.jpg","first_air_date":"2016-04-06","name":"Twin Star Exorcists","vote_average":8.5,"vote_count":354},{"adult":false,"backdrop_path":"\/2Eq2CYTV8cAJeddla6vFgIlxIH6.jpg","genre_ids":[16,10759,35,10765],"id":63510,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u9032\u6483\uff01\u5de8\u4eba\u4e2d\u5b66\u6821","overview":"L'histoire suit Eren Yeager et Mikasa Ackerman entrant Titan Jr. High, une \u00e9cole o\u00f9 les humains et les Titans \u00e9tudient dans la m\u00eame r\u00e9gion en coexistence. En raison d'un \u00e9v\u00e9nement \u00abtraumatisant\u00bb, o\u00f9 le Titan colossal a mang\u00e9 son d\u00e9jeuner au coll\u00e8ge, Eren d\u00e9teste les Titans, et essaie constamment de trouver un moyen de d\u00e9barrasser la terre de leur esp\u00e8ce. A cause de cela, il a du mal \u00e0 se faire des amis, beaucoup \u00e0 l'inqui\u00e9tude de Mikasa.","popularity":34.5690000000000026147972675971686840057373046875,"poster_path":"\/vV9KYoYrnKfFHiYDVCmPyOUSNlM.jpg","first_air_date":"2015-10-04","name":"L'Attaque des Titans - Junior High School","vote_average":7.79999999999999982236431605997495353221893310546875,"vote_count":189},{"adult":false,"backdrop_path":"\/y1rbX0zSWODE9KfSUaSPGd2VEtD.jpg","genre_ids":[35,80],"id":51488,"origin_country":["DE"],"original_language":"de","original_name":"Der Tatortreiniger","overview":"","popularity":34.5630000000000023874235921539366245269775390625,"poster_path":"\/e5UpVIBWuw34CX8GxGlQWewJWVB.jpg","first_air_date":"2011-12-22","name":"Der Tatortreiniger","vote_average":8.1059999999999998721023075631819665431976318359375,"vote_count":127},{"adult":false,"backdrop_path":"\/iDnTAeR2WNA62XQG0ivtteDSjd5.jpg","genre_ids":[16,10759,10765],"id":138502,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"X-Men '97","overview":"Un groupe de mutants s'efforce de prot\u00e9ger un monde qui les hait et les craint.","popularity":34.5529999999999972715158946812152862548828125,"poster_path":"\/9Ycz7yYRf9V4jk3YXwcZhFtbNcF.jpg","first_air_date":"2024-03-20","name":"X-Men '97","vote_average":8.5999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":503}],"total_pages":229,"total_results":4577}